各國唔會做既事

去聯合國講對方違反中英聯合聲明，要求聯合國先派出官員及軍隊代替現有政府，直到有判決為止。
不過咁搞就好大機會有人反對，最後引發WW3。
現在情況就好似WW2前期歐洲國家所用既駝鳥政策，希望餵飽對方等對方自己停手。
世界人口大量減少，合適生存土田因為化武影響減少致三分一，兩極冰川融化令水城在地圖上消失。